@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> a skos:ConceptScheme;
  dct:description "De verschillende opties van type boomspiegels"@nl;
  dct:title "BoomBoomspiegel"@nl;
  skos:hasTopConcept <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.andere>,
    <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.beplanting>, <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.gras>,
    <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.kaal>, <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.mineraleMulch>,
    <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.organischeMulch>,
    <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.rooster>, <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.verharding> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.gras> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat voornamelijk uit grazige vegetatie die gemaaid kan worden"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "gras";
  skos:prefLabel "Gras"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.beplanting> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat voornamelijk uit sierbeplanting of houtige vegetatie"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "beplanting";
  skos:prefLabel "Beplanting"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.rooster> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel is een rooster"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "rooster";
  skos:prefLabel "Rooster"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.verharding> a skos:Concept;
  skos:definition "In de boomspiegel is verharding aanwezig tot op minder dan 30cm van de stamvoet"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "verharding";
  skos:prefLabel "Verharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.organischeMulch>
  a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat uit een bodembedekking van organisch materiaal (vb. houtsnippers)"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "organischeMulch";
  skos:prefLabel "Organische mulch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.mineraleMulch>
  a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat uit een bodembedekking van minerale oorsprong (vb. grind, dolomiet)"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "mineraleMulch";
  skos:prefLabel "Minerale mulch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.kaal> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel is kaal of licht begroeid met onkruid (<25%) en word niet gemaaid"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "kaal";
  skos:prefLabel "Kaal"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .

<https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel.andere> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat uit ander materiaal dan opgelijst"@nl;
  skos:inScheme <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "Andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://otl.data.vlaanderen.be/OSLO-OTL-Vegetatie#BoomBoomspiegel> .